點解要走?

又係你地話機場最安全,連泰國軍政府都唔敢亂黎,而家又講到好撚危險咁
又係你地話佢地出TG就會柒出國際,咁我地就贏,而家又話出TG喇快D走啦
我睇到既係,人數我地就贏哂,全部人齊心既話冇可能輸,但係你地叫人走,走左大半,剩低果D就死撚緊。道理同平時佔路一9樣既姐,日頭你幾十萬人,有冇見過速龍出黎?
仲有,公海張旗手相得黃旗同藍旗,冇橙同黑,你地可以思考下點解,當然我唔敢肯定一定唔出TG啦

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

因為留係機場無效果 反而曝露自己係危險

總之自己衡量風險安危啦

依家對家唔會care 咩國際聲譽
最緊要拉人唔好再有下次
搞白色恐怖

一無旅客班狗唔洗驚第二個國家屌，全力打
癱瘓機場已達到目的

咁d外國遊客點，明明今晚機，依家冇得返屋企又冇租酒店，唔留機場去邊先

喂,6點喇清場未?又話機師講6點清?
唔係話叫人留就係鬼咩?
我話你知一定會清場呀!等你班傻西走得7788果時,d狗見人少咪清場囉,根本同出賣兄弟冇分別

人多唔清？

你覺得佢而家未柒出國際？

人地唔care 呀

贏乜撚呀

你要癱瘓佢 同 宣傳呀

兩樣都做左喇

聽日再做呀

人多點清，你葉問一打一百？

孤島 迷宮
你識瞬間轉移？

你逼到隻狗冇路都識還拖啦,齊心既話我比你黑警用埋子彈都唔夠數啦!
就係因為你地叫走走走,幫你地殿後果班咪比人捉囉,然後下一步都幫你諗埋啦,返屋企上網post話自己好嬲丫嘛!